退休公務員發起聲明反「政治乞兒」邊個ngo接受林鄭委任落選區議員公職 就罷捐邊個！

一人一聲明
Send 哂俾啲ngo
有冇得諗

其實全部都唔應該再捐

圍師必闕

公職大把油水
利益
就算冇人工，有權就謀到私

推

要捐都捐比星火，612個D啦

梗係

從來唔捐 依家更加唔會捐

除咗唔捐
唔知仲有乜方法阻政治乞兒乞食

Push

推比捐開既睇

如果ngo接受政府委任人員, 間野仲叫唔叫NGO?

想知上次個哀樂滿東華籌款有冇創新低
我當然冇睇

社福機構囉

Yes 要focus 小數敵人

一定要逐個擊破先有用
無恥界醫生就係顯例

比上年多左 好似中銀捐左5000 萬

正仆街

有邊個ngo 值得捐？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

蚑銀唔出奇

on9

你班友真係膚撚淺

好多香港人真係唔明 NGO 係咩嚟

NGO 既作用就係照顧一班弱勢人士 , 依班人係政府社署唔撚理佢地, 私人又因為無錢賺所以唔會理佢地 既一班人

根本唔係所有 NGO 都係衰既
係因為知名度高既 NGO / INGO 影衰哂全行

唔識就咪撚鳩 up 啦

如果你係有心知既

可以上社聯 / 社署每年資助額既列表 , 每間 NGO 都 Search 下佢地係做咩服務多既

好多人 唔了解 NGO 做乜, 就一味話佢地「全部都係呃人」既
係對好多真係服務香港弱勢人士既 NGO 好唔公平

睇税制既話就係

東華 仁濟 仁愛堂 依啲奶共就算鳩數啦
嗰啲企街 , 呃鳩人地善心去月捐就算啦

但仲有好多都係真係做服務既
唔該你地未了解之前就唔好一竹槓打鳩哂佢地 , 老屈佢地係呃人

我就係要呢d

政治乞衣

呢個字要大大廣傳

傳到最無恥既人都唔敢拎為止

下 一早罷捐啦

正解

道不同不相為謀

btw從來無捐過

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Ngo靠富豪捐錢搵食架
有無睇到今年東華同往年一樣多捐款
佢地根本唔介意我地

呢啲ngo一係串到仆街 好似紅十字咁叫人捐血叫到好似人地欠佢咁 一係好似無國界咁唔做野 屌到出聲先郁一郁 真係一蚊都唔撚會捐

葉劉同工聯兩班就係準備做政治乞兒，不過佢哋唔會理我哋點講佢哋

pish

ok！

而家好撚驚啊？

我地又唔係格殺勿論，你唔同賤種合作咪大家好黎好去囉

你 on9 架 ? 我驚乜撚 ?

見到你地咁撚膚淺 , 屌柒你地咋

政治乞兒
改個名幾好

東華 上年拎緊 社署 15 億資助 係冠絕全港200 間 NGO

再加上啲有錢佬, 乜春滿東華 捐贈 根本大撚把錢

擺尻哂佢地啦

咁可以點做

推
乞衣行開d啦

個八婆林琳扮唔恨

識啲野喎Ching

利申孫子兵法fans

劉細良都講
邊個機構請佢地就全面杯葛

但除杯葛
仲有冇其他招？

要捐得有意義

超合作運動 裝飾 裝修

一定罷捐

你都on99
ngo同大眾乞衣無分別
年年出黎呃錢
你捐一百有幾多真係會拎去幫人
除時50蚊行政費49.9蚊落左高層袋

利申全家完全無受惠過ngo

其實東華仁濟呢d本身都要罷

同tvb攬住死

！！！！！

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

留啲空間俾人投誠

D

求解

Yes
唔好増加敵人
幫品蔥手増加敵人

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

圍城必

打仗既時候 圍城一定唔會圍曬咁多面 實漏過缺口比人走

因為實有人走佬/投誠 反而圍實曬對面同你死過仲撚大鑊

政治乞兒

pps 1仙1仙咁捐又得唔得

諗林鄭最like 比$乞兒做show

一般ngo 行政費係60-80%, 知名度高既先低啲

少數一兩間真係有良心既我唔知

明顯有聽城寨

讚成，不單停止捐款，旗都唔好買，亦唔好參與佢地搞嘅任何活動。總之就是要抵制

所以班狗奶晒野

如果講poly 就無得講啦, 難聽都要講, 佢圍實你, 架生高咁撚多硬憾都嬴撚緊, 係睇佢打唔打入去姐

推 要捐都捐星火/612/立場etc⋯

似係你膚淺
行政費幾多?
高層唔使做, 但有幾多自己袋?

其實紅十字又唔係咁差嘅…
其他果啲就算鳩數啦

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

G持
唔指望NGO出聲表態支持，但係浪費捐款同資助請社會垃圾嘅一定要抵制

全民監察 Mark低名 香港人報仇

又一個人云亦云既 on9

你了解下先出嚟 9 up ,
NGO 啲募捐活動有限制個行政成本先低過某水平架

NGO 規定要公告會計年報, 自己睇啦
咪撚人云亦云

同你依啲偏見撚無野好討論

咪撚再成個傻閪咁 人云亦云啦 自己去睇會計年報啦

我都幾肯定對 NGO 有偏見既人
肯定以為香港 200 間全部都係好似 東華 仁濟 仁愛堂 綠色和平 無國界醫生 咁款

根本個事實就唔係咁 , 人地講 又唔信

全城支持！

巴打好驚失業？

香港紅十字會就算鳩數啦

仲有, 好多 NGO 就係照顧香港弱勢社群
e.g. 殘障, 智障, 小朋友, 老人家 , 無助家庭 等等
依班係被社會違棄既人嚟

你地想捐錢既, 就要睇下啲 NGO 既年報, 了解清楚佢地咩來頭, 每年係 focus 喺咩服務, 唔好聽啲擺街站既「受聘假義工」叫你捐你就盲目去捐

仲有, 真係做 service 既 NGO , 唔會咁撚得閒擺咁多街站
因為每年狗政府畀既錢, 都只係勉強夠佢地做 service, 人手都係非常緊張
邊有咁多資源同精神去擺街站 ?
所以擺得街站既, 通常都唔係正宗服務弱勢社群既 NGO

你地要識分囉

岩呀

其實你地 on9 完未 ? 我教你地唔好做on9 仔, 偏見撚, 無知撚啫

我又無叫你地唔好抵制 NGO

你做乜撚野啫 ?

我都覺
我都知部分NGO食水深 但係亦有部分真係做實事 有團火只不過唔夠資源
唔係話唔捐 不過真心唔好咁慷慨 捐錢之前了解多啲先

你叫紅十字會公開血庫分配再出嚟嗲啦

想說服人捐 就要比啲數據嚟
仲要我搵埋出嚟？
定係你係真.ngo義工
無錢收就唔做野？

push

推！！

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰缐］德國威瑪有人自發聲援我地

咁你咪唔好捐紅十字會囉 ?

但咁代表其他 NGO 都係衰咩 ?

你依啲偏見真係好撚幼稚
你不會去搵間正經既 NGO 做下義工先出嚟柒啦

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

講真得馬會係做到野

呢個前柳記既阿sir都好出名 今次用政府長糧打返政府

警甴都有好架
唔好話我幼稚啦
我直頭戇鳩添啦
你咁醒目
應該列啲正經唔搵笨柒嘅ngo出嚟
比大家過目下

上邊已經教左你地點分

你地信就信 唔信就咪撚信
無知係你既柒事啫

唔係個個都好似你咁幼稚 咁無知 又要懶醒

馬會做到野 真係笑話嚟

我想知你點解咁講 ?

由得中銀捐，又唔係我啲錢

721

如果有ngo收留政治乞兒，連賣旗都唔會幫襯

係囉，你唔識就咪撚鳩噏啦

東華，救世軍尼煩深藍背景收好多

係咩
有邊間ngo出過黎幫過年青人? 幫過我地兄弟?

全部唔撚見晒 聲都唔敢出

早排潛撚晒水 而家出水要錢呀?

我一蚊都唔撚捐

個個ngo睇撚住香港人去死

習近平甴近平

仲有

狗 狗官ngo

咪撚住可以洗白

呢到又係到吹風

大家咪撚唔記得 打得最狠果幾日 冇所謂ngo 出過聲 做過野

收到
旗都會唔買

推爆佢！

全民罷捐！

由細到大未捐過

屌 呢個做法非常好 多謝手足

要捐錢我會捐星火 乜鳩ngo死撚開啦

而家街邊有捐款我會：捐黎救國外？咁邊個救香港人呀

宜家有乜途徑捐比星火？

果幾個本來就唔應該捐

講左好耐喇喎 你訓左？

你吹呀
我有錢捐比星火 612唔得呀

push,

全部都唔撚捐
係呢場革命所有NGO縮落林奠個臭閪度
有無幫過香港人

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

中銀捐完，自己變返有需要人士

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

少上連登 sor
平日係講咩circumstances?

真．堵路

馬會啲錢又唔係募捐返來
佢一年收二千幾億HKD
澳門近年賭收都係二千幾億渣仲要分6間
你要諗下果6間賭場市值加埋7000億
如果馬會上到市等於SHK+恆基+長實市值加埋
點可以同普通NGO比

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

改變經濟版圖

聽講好多巴打有打電話支持話捐好多錢

你邊間ngo高層呀

賬面數啫，叫東華存曬啲儲備入中銀比高啲息都得啦

紅十字會有幫過理大手足

up

買禮品卡
星火facebook有寫

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

扮吓嘢嚇佢都好

其實就老虎蟹都唔捐
不過唔講出嚟

我根本就唔相信份會計年報, 咩證據都冇, 佢話110%用晒黎幫人都得啦, 睇完有咩用
依幾個月香港咁大件事, 得幾間幫手咋
我都認同唔係所以ngo都係衰, 但絕大部分都係

搞低能活動又有人捐咪一鳩樣

擺果班人出街賣野搵人捐錢同賣垃圾

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭